[Supergirls第一美貌之爭]Yanny定Heidi？

Yanny
]

Heidi

合照

正評 Yanny
負評 Heidi

率先正評比yanny bb

yanny

計樣既話Heidi

Yanny世界第一

邊到似啊

Heidi bb

Yanny清純到仆街

Heidi

呃正評

heidi

why not both

我兩個都咁愛

入黎就係為左睇依張圖

真人heidi靚啲

利申近距離見過

heidi mk妹上唔到大枱